Это будет JS TelegramBot с WebApp на ReactJS.

Бизнес модель - интернет магазин в Telegram.

Почему именно в Telegram? 
На сегодняшний день Telegram один из самых популярных мессенджеров по всему миру. Возможность создания WebApp в Telegram появилась недавно и возможно эта новая технология будет очень тепло встречена многочисленными пользователями этого мессенджера. Для нас это новый опыт, поэтому выбор такой темы проекта показался всей команде очень интересной задачей.

Имя магазина: "SportCity",
Тип магазина: "Магазин спортивной одежды и инвентаря",
Типы возможных пользователей: "Люди любящие спортивную одежду", "Спортсмены", "Держатели спортзалов", "Спортивные команды".

* Добавить согласие на передачу номера телефона.
* Перечислить функции в MVP.
* Identity пересмотреть модели и объём функционала. Пока ориентируемся на номер телефона. 
* Добавить корзину. Корзина единственная для пользователя, корзина порождает заказы. 

Сервисы продуктов и заказов попробовать делегировать Марату и Евгению.

Минимальная рабочая модель будет описана в MVP.

Возможные фичи:
* Оповещение пользователя на эл. почту.


#grweqweq